---
title: 'Cine 2018'
date: 2019-01-28T13:01:00.002+01:00
draft: false
tags : [2018, películas, Cine, lista, año, Listas]
---

\[Borrador\]

  

Cold War \*, después vi Ida, me encantó.  

Un asunto de familia

Roma

Florida Project

El hilo invisible \*

Lázaro Feliz

El reino  
Burning

Call Me By Your Name

Green Book

  

\[Pendientes\]

  

¿Podrás perdonarme algún día?

Petra (Jaime Rosales)

  
\[Molaría tener una lista de pelis favoritas/interesantes, por años\]